鄉黑原本目的地係金鐘

請 keep 住轉地點，因為班撚樣係路盲，完全唔識港島路，旅遊巴係唔會車佢哋週圍走

佢哋嘅目標係 black bloc 衣着人士，如有捕獲白衫請影低身份證，可搵有關人士 challenge 丁權，佢哋會驚到瀨屎

各位加油，不流血，不被捕

be water

佢得幾百人 敢係金鐘打人 幾秒就比人收皮啦

元朗牛屎佬 遲下報鳩你地潛建
撐完政府畀人拆樓on99

牛屎佬 返去吔草啦